認真，聽日有無行動？罷工都要參加

拆祠堂？

聽日一定要罷工